大家上開twitter就知呢場運動根本好難完

連登仔成日吹奏運動死啦。
無啦無啦。
由8月吹到而加，
完味？

上twitter啦冷氣仔。
而加個運動根本唔係香港vs中國咁簡單。
而係共產vs資本。
係唔會完。
國際線從來無降溫過。

成日放負能量既，
睇你都係冷氣仔黎。

外面勁多人打緊國際線同文宣。
連部分大陸人都幫香港打國際線。

你班廢柴申請twitter味？

agger

連登仔快d 幫手做twitter 任務
禁幾個制咋

與其放負，不如做下文宣task

黑警而家鏡頭面前少咗暴力，變咗線下暴力，搞到好似降緊温
但國際戰線日日都有大野爆，美國人權法好似骨牌效應咁，越黎越多國家推人權法

上少D連登好過啦

連登只係同溫層 好多港豬生活已返回正軌 死 傷 強姦 二噁英 好似冇存在過咁 要係社區繼續宣傳

申請左未

分唔清部份連登仔係用激將法
定喺平行時空生存緊

/task

所以變左有行動po先推連登 （但要有手足開頭
跟住都係twitter全力吊尻中國同黑警

@TwitterHelpBot

lihk仔唔上twitter是常識吧

Push

日日做

push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

用上連登既時間twitter好過

推啊

開Twitter 開Twitter 開Twitter

唔吹奏死點引多啲人出黎
日日宣佈贏緊我都唔出啦

twitter好玩過連登.
呢幾個月慢慢上twitter多過lihkg

推

用Twitter啦，求大家

推
睇連登啲失敗主義post既時間拎黎做task好過

唔係講笑 上twitter仲多過連登

岩岩twitter先有料
加拿大國會屌鳩杜奧巴對華太軟勁
要開個小組決定對華政策
投票個時連自己個黨d票都守唔住
根本形況唔太悲觀
都唔知連登仔日日輸d乜

叫連登仔上Twitter同自殺有咩分別
上到去屌呢樣屌嗰樣
好心注意下自己言辭
練練自己EQ啦
忍下口
忍下口
忍下口
識中文嘅俾你想像中要多好多

Yup

係Twitter Facebook仲係好多人關注緊件事
大家都爭氣啲開翻個Twitter ac睇下share下

甴近平

杜奧巴

講咗十世
仲係好少人玩Twitter

日日做twitter任務

香港人真係要多d用twitter
World trend好有宣傳效果

暖氣軍師
Btw做Twitter daily task la

推
用Twitter

班曱甴神助攻，全球圍堵支那佢地功不可沒

好撚同意 跟本就係班傻的嗎 自我矮化

推呀

Twitter 文宣組：

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 + 其他國家有關香港消息 (e.g. 澳諜)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

依樣真
Time 香港人無上榜
好撚多鬼佬係屌鳩time 瀨中國市場跪低
又屌鳩共產中國
其實國際間有好多好多題材可以俾我哋係中間發揮，唔一定要着眼於香港嘅事情，只要挑撥中國同其他國家意識形態或價值觀上嘅差異已經好足夠。

其實共產加返個偽字
偽共產嚟
好多人討論個陣誤墮陷阱

岩, 的確係冷戰延長線
不過唔係共產vs資本

個班係五毛分化撚黎，屎眼都睇到

其實唔難。英文唔勁嘅，入去齋Like 都好

係

美國點會放過咁好機會

個個睇住冇live就以為冇抗爭
日日中午都仲有人企出黎 晚晚都有集會
佢地就淨係聚焦黑警有冇打到人拉到人，究竟咩立場

連登仔咪又出世吹支爆吹到而家

連登已經俾班網軍帶哂風向啦
好似我呢啲黃到發黑日日屌共剪埋回鄉卡既都屈我五毛分化護旗手

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好多野睇

真 有睇開就知國際戰線着哂火
個人預感下一年一月尾又會再爆發多次

推佢地老母

咪就係一路以黎個招
係咁話香港唔重要 冇鄰國就甚麼都不是
經過今次證明香港先係世界春袋
香港人唔應該妄自菲薄

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行無用，靜坐無用， 連儂牆無用，佔路無用，衝擊無用，勇武無用。

遊行人數減少，勇武令支持者退卻，靜坐好無聊，連儂牆好膠，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

好攰，好悶，好煩，好想死。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港。

撤回條例冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

================================

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

PDF link:

如果你冇時間睇哂成段lecture，個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「危機」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「危機」未直接入「正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

================================

大家發唔發覺，其實Yuri講過嘅伎倆其實有好多已經係香港實行咗？其實由1997年開始，已經逐步實行。

知己知彼，香港人係時候學下共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法。雖然情況嚴峻，但係我哋仲未到不可收拾嘅局面。

================================

連登已經同出面脫左節 太多5毛混入

補link

其實中共係更資本嘅階級資本主義
條綫唔係共產vs資本
而係專制法西斯vs民主

不嬲冇上 有咩睇

推推特

暴政一日存在 場運動就唔會完

太多 國際線日日都變緊 唔一定香港要發生d野先叫有用 日日都有國家幫手助攻

其實好多三毛扮失敗撚

up

係自由 對極權

屌，好憎Twitter,日日要我like RT 同reply搞到凌晨一兩點，日日click到手軟。
完??乜完會有咁多post要推嘅咩?

Twitter 啲國際戰線多到數唔曬！上twitter retweet la

歐盟整緊個人權法
眾志打緊意大利戰線
英國今日大選
15號美國決定加唔加關稅

但係唔可以用曬所有精力打國際線
全世界都望住香港發生啲咩事
有活動嘅話 點都要出嚟

啱啱又like rt左5個post，打國際戰線就係咁簡單

直情係多到我click到一半 要比對眼休息下再繼續click
完？唔好講笑啦！

視野唔同
大部份人只係拎連登同ig做indicator

真係有黃既去到今日都冇twitter?

已經唔洗你哋打長文去吸引人 有人負責打文
撳幾個制幫手like + retweet都唔做
抵班連登仔覺得就嚟完

做任務呀

認同呀！而家係全球一齊反共。

個班放負唔係冷氣仔 淨放負唔比建議既全部都係中共統戰部員工

twitter戰線係好撚勁
但有樣野我成日覺得唔對路
好多task入面嘅tweet我見都係自己友洗版留comment，我成日諗其實外國人見到咁會唔會避開左唔留comment或者覺得我哋香港人洗版好撚煩...

Agger

有邊啲好follow睇吓國際睇法

快d開Twitter!

tg add
@TwitterHelpBot

不過咁，twitter係多noise多pat,我地本土都要有示威活動搞，今晚d集會大家記得出席

推
香港人要養食每日上twitter做task既習慣

暖氣仔

Twitter陣線表示告急
有好多條線要打，目的係令各國(美國，意大利，加拿大，荷蘭...)矛頭直指中共。

除左講香港嘅情況仲可以拉埋中國漠視人權嘅例子，例如新疆集中營

話俾世界聽我地唔自私，唔係只追求自己嘅目的，而係希望各國直斥中共

做任何野其實都可以曲線拉返去香港的五大訴求同警暴情況，甚至拉去中共！
Twitter要人一齊打呀
利申：開左Twitter 打左半年

日日搭車推twitter已成習慣

推 雖然Twitter嘅同溫層仲勁

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

屌諗起原來包皮同佢喺呢一日有一面之緣就覺得好神奇 世界真奇妙

所以唔可以只靠task
要follow政客去回應唔同嘅po
仲有po下香港嘅情況
又唔會被當bot又做到野！

與其放負不如開twitter

其實以前佢地d tweet都冇乜人理 純粹而家個engagement高左好多

依句真
有上開twitter都知國際線越打越熱

55

其實唔洗上Twitter,fb都2個世界

真 支那日日都辣慶全世界

連登係平行世界黎
你第一日知？

連登鬼多過人
我識得比較活躍既人都已經唔睇或唔會特別留意

真
表面睇落好似降溫
但睇大局根本骨牌效應咁層層爆緊
係連登仔短視

真

Twitter bot

twitterhelpbot gogogoo

twitter真係清泉 最少五毛

脆求每日任務

agree
全球圍堵中國根本岩岩先開始
說好的長期作戰 真係有排玩

樓主只係關心「國際」，唔撚會理最埋身既本地架啦

721

721 831 101 1111 1112

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

上Twitter都係冷氣仔，不過視野闊好多
明明成個世界撐你，日日喺度輸啦輸啦，self fulfilling prophecy ，贏都變輸，都唔知係咪打手嚟

PS 唔係 共產 vs 資本 ，呢個只係經濟策略。而家係 極權 vs 自由 ， 支那 vs 西方 ， 野蠻 vs 文明

今時今日仲未有twitter既
檢討下啦

連登仔鍾意開呢類 topic嘩眾取寵
「我地就嚟輸喇！」

上開Twitter就知有幾位手足好出眾
多謝咁多位手足

港共做嘢俾支共睇，香港人做嘢俾國際睇。
開個twitter，世界很大

味你老母

順便練一練英文

成日rt得千幾二千
真係唔想講
但咁都唔係300萬人休息??

[member][img]https://na.cx/i/15ZSHbv.png[/img]hi四位數follower ac#dance2#pig[/member]

Pish

日日Twitter

debug。
中國唔係共產主義，
共產主義係無國家架。
共產主義類似或等價於無政府主義。

佢係極權政府。

連登仔真係要睇多d
唔好再咁無知

全球反共

Lol push

好多得二三百

繼續，仍需努力

成日以為連登係大台散播失敗主義

做左差唔多半年twitter任
你班廢柴申請twitter味？

pish

咪臭閪 勁多人鬆懈左
宜家啲任務都係得返千幾人做
快啲歸位啦大家

成班真心覺得冷卻嘅睇多啲國際新聞，情況同樓主講嘅一樣，西方國家要圍堵中共，特別美國

由何志平、孟晚舟、華為、貿易戰、人權法、magnitsky act，每步都係針住中共，叫得郁歐盟、澳洲開始做嘢，事前功夫已經做咗好多嘢

香港係中共春袋，亦係救生門，而家擺明要有普選、真正自治俾香港，我哋都唔係等運到，一樣要主動爭取，配合外圍，所以我認為今次好有機會，但時間當然唔會短

正確風向

twitter仲好睇過IG SnapChat

認同樓主，日日做緊任務，識新朋友

而家最重要係Twitter 真係要人
本土戰線就係維持政治影響力，即係需要地方遊行
記住我地最少都有幾十萬動員力
我地唔係藍絲廢老嗰種，係真係會做野
撳一撳Twitter + 出嚟遊行真係唔難

你就係屋企上Twitter
手足就係出面密密比人拉

根本冇得完。。

佢仲狠過資本主義。
至少正常嘅資本主義都算會保護下各階層嘅權益。

點解會有人覺得中國仲係共產主義。
佢而家都冇話自己係共產主義。
佢話係中國特色的社會主義。

共產主義嘅理念唔差架。
係理想咗啲，好難實現。

連登不嬲滲透嚴重
嗰d乜野鄧小強好勁，運動就完既垃圾post

戰線去左外國
但香港人自己就開始麻木左
你宜家出下街
同六月前無咩分別
一樣係諗去邊旅行
聖誕去邊玩

諗唔明究竟有咩原因唔玩twitter

大陸人又多返
美心紅藍舖繼續搵錢
手足比人拉無人理

你地繼續係屋企上twitter打飛機啦

有班友仲話咩傻強好撚勁
心諗 你想日日夜夜都係條街同班警犬玩捉依因咩？

反抗暴政既種子已經係每一個人心入面

需要萌牙既時候就會出黎

成日話有二百萬人，常駐Twitter 都唔知有左一萬人

種子佔中個陣埋左宜家又埋
洗唔洗又等多幾年等發芽？

記得接TWITTER任務

互科勞國際線手足做新朋友不知幾爽
好過睇呢度d 灰機撚

因為而家中共識用冷處理，知道再用班狗亂咬人，對外易俾美國制裁，對內香港收唔科

另一個主因，因為無新topic同調整緊行動，同埋你估之前south park nba真係咁啱咩，到需要時又有新嘢玩，keep 住文宣、集會、遊行

Twitter 要人

中共想冷處理
你堆人就真係 掛住上Twitter
仲話好撚重要
事實上真係有rt既 黎黎去去都係個堆人

係我特登打錯引你地回
絕對唔係真係打錯
係真ga

就算夜晚行過沙田新城市，兩條連儂柱加中間個熱血叔叔，啲資訊都正面、正常過連登十倍，淨係上連登真係負死

大陸係人人都幫我哋打緊
黃嘅就正視聽
小粉紅就係咁煽風點火撥火頭

其實小粉紅效率更高

唔同意係共產vs資本
因為中國共產黨唔係共產嚟

與其圍爐，不如做下文宣task
利申：一直做緊twitter 文宣

日日都上Twitter

申請twitter
每日禁幾禁咋

應該係極權 vs 民主

和你TWIT

睇greta 同TIME twitter就知，
好多外國人撐我地

開twitter

煩
冇朋友玩
唔識英文

大把淺黃咁諗

一日未贏 一日都唔會完
贏咗場運動先會真正咁完

推
全民twitter呀

有冇人follow開Hong Kong Hermit
其實佢係咪比人hack account
地圖炮屌歐美政客仲痴線過熱狗

連登仔只睇街頭抗爭
無人出黎撚狗就話冷卻

但國際線上
根本香港單野已經提升到新冷戰既情況
美國打速圍堵中共
而且拉埋歐洲加拿大盟友加入

不斷吹運動完既
唔該睇睇全方面既戰線
根本只係開始
你唔加入 就少一個人
繼續係度踩人/放負有咩謂

Twitter

一班廢柴

繼續網上力量 唔可以停
外國日日有人跪其實係煲大緊中國威脅論

上下twitter 接觸下世界睇睇 開個ac幫手retweet+like就更好

每日任務得幾百人rt咋

就連連住尼都唔做野寧願要好多五毛谷大人數都唔處理就知上小為妙

日日tweet

唔係共產vs資本

係共產極權VS民主自由

暖氣軍師乖啦，與其唱淡，
不如齊齊返 Twitter 做野

其實我仲見到幾個外議員 記者 新聞日日係到講緊香港
支持緊香港
係香港人先會話自己就快輸

係咪真係無人比人拉就會輸 我真係唔明

無錯

共產vs資本 呢個先係終極大戰場

要做好思想上準備

五毛好多係Twitter
但Twitter 更多黃咁解

借位。

【黃色經濟圈 – Step 3】[民主公司] 進行 [業務複製]

Twitter 戰士

agggr

唔係共產對資本咁簡單
係barbaric vs civilized

12月Twitter要人啊！
上咗TASK LIST既PO都只係得千幾個推，香港人加油啊！

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

啱啱申請咗, 打算幫手推POST
BUT 如果香港人自己冷靜完, 日日得和平集會, 無哂NOISE
國際線都遲早玩完
所以, 香港人自己唔可以停, 國際先可以一直注視

加入左twitter戰線無耐
暫時只係follow左周庭,Gphone,彭斯,soloman yue, trump
仲有咩人/page要follow

支那五毛唔識英文點上Twitter

上Twitter

咩啊 唔日日打到仆街 俾人拉一堆 冇勇武 冇武裝革命
班冷氣軍師冇live睇 冇得睇人俾人拉之後鳩叫救人
冇得屌和理非唔幫手打
場運動就會完架啦

一早開咗啦 唔係點做國際文宣啊

真心講句
個個都話推上國際推上國際
但Twitter 真係做每日任幫推既人都係得千幾二千人
大家可唔可以努力d食飯搭車果時至少都like + retweet

易ban 少啲bot

基本上係輪姦

pusj

真係講得好
連登最小幾十萬人睇
TG twitter channel得幾萬人

識外語嘅去人哋國家傳媒留言

打左好耐
每日花30 mins

仲有reddit 呀
reddit 超多5毛
唔夠人打呀

點會完
過去同現在仍緊密連繫住，將來亦會承繼現在
我覺得只會係暫停，即可能冇乜行動，但內心仍然會與之對抗
街頭本身已經係高危，減少唔代表運動失敗或者降溫，而只係有更多能量轉化去其他低危抗爭方式，心不死則運動不亡，前人既犧牲，我相信唔會有人敢輕言忘記
好多人仍然嬲到仆街，擺買擺食亦會繼續落去，好多風吹緊話好多中小企會結業啦
咁你話大型企業又傷唔傷？

好似行山咁
望住終點覺得好遠
途中又唔知行緊啲咩地方
但堅持落去行行下就會到

睇tg twitter bot 就知無人推

有啲得200幾upvote / rt
大家一齊玩twitter啦

2020
支爆

根本就無得完
我地做左前線

係全世界對抗極權共產既前線

香港注定係會仆晒街
但咁又點

有中共陪我地一齊BURN

大家未開Twitter ac嘅快啲去開返個

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

呢一世都同共產黨誓不兩立

唔係共產vs資本
係自由 vs極權

依d 係邊度睇架岩岩先Download

出門之前 Rt + like +reply
Task2完全唔夠人呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

屎味巴 gotcha~

tw和fb差好遠
最重要多d睇外國人ac和留言
否則只會留係同溫層

係民主 vs 極權

真 上twitter健康好多

依家似係得2000-3000人持續做twitter任務，快d申請啦，冷氣/暖氣軍師

申請左Twitter未呀 fb又乃共

講得好呀

200萬人 每日任d po先得千幾2千like
我屌哂你班連登仔同cd rom老母呀 1成都無 平時就剩係識like垃圾ig 分化po

對

Twitter 戰線唔夠人要人呀！！

去facebook接觸多啲真和理非香港人好過啦

要人要人

Push,

香港未必贏，但中國一定玩撚完

bump

因為某支國以前連登係大台
係咁搵人滲透
點知周圍都係火頭

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

未開國際線既人請立即開工
唔好睇少國際線

未開嘅人我屌你老母
咁得閑放負
開咗就收番呢句

推！！

真係，唔覺唔覺連登影響力細左好多

多左五毛

基本盤係 之鋒周庭羅冠聰眾志Hocc
Rthk 攬炒巴

記者嗰啲就要慢慢探索
你覺得佢出嘅片有價值
或者跟得貼 你就follow

外國媒體或者政府要員出嘅Po
有關香港嘅話
下面多數有手足幫手打輿論戰
你見佢講嘅嘢有價值
你可以follow佢
遲啲幫佢推comment 推post

總之核心就係
當你見到對有香港/反共字眼
內容恰當 值得推嘅
就Like同Retweet

Thanks ❤️

連部分大陸人都幫香港打國際線
樓豬你幫共狗洗白呀
無撚野呀？

唔會
因為美國而家直頭係唔妥你支那
其實佢地每日出既新聞有好多都係屌柒緊佢
你可以睇埋國務卿d片係直接屌
當當然香港人仲有好多野可以做

其實呢班人多數係去哂海外
同本身係家族被迫害
又或者係法輪功黎既
佢地反共既程度係你想像唔到
同埋好多外國遊行都有佢地幫手搞同宣傳

twitter同連登完全兩回事
快啲上twitter睇下啲外國人點睇香港啦

習曱甴

如果香港恢復和平, 得返D和平集會遊行
你覺得呢場運動仲可以繼續落去??
美國唔妥支那, 如果香港人唔反抗, 香港人樣唔會有自由。

將抗爭既心融入生活
唔好成日得個快字
個個都想快個個都想煲底見
但將社會風氣藍轉黃要時間
整工會搞大罷工要時間
拖冧經濟要時間
每一樣野都係反抗緊
你信香港人會堅持個運動就會繼續到落去

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

經過1日努力 條片private咗但都由5000幾升到6萬幾，大家努力令佢過10萬啦最少 ！

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

日日都做

放心入面
大陸自由行又多返喇

唔係講笑
依家上Twitter仲密過上連登